香港人夾錢納稅出高人工請班精英推爆聯匯

香港人夾錢納稅出高人工請班精英推爆聯匯
香港人夾錢納稅出高人工請班精英用棍打自己
香港人夾錢納稅出高人工請班精英迫美國用石頭打自己腳
香港人夾錢納稅出高人工請班精英隱瞞武肺
真係自己攞嚟